打破梅羅十年壟斷！摩笛榮獲2018史上最垃圾兼無代表性的金球獎！

12月4日凌晨4:00，《法國足球》宣佈了本年度金球獎30名候選人的排名，最終莫德里奇榮獲2018金球獎。

這是莫德里奇個人的第一座金球獎，他終結了梅西和C羅對此獎項長達十年的壟斷。

此前，莫德里奇已經贏得了FIFA年度最佳男足球員。同時，他還贏得了世界盃最佳球員這一殊榮以及17-18賽季的歐足聯最佳球員獎。

莫德里奇在今年夏天的世界盃上幫助克羅地亞實現歷史性突破，打入決賽，最終獲得亞軍。在17-18賽季歐冠決賽上他也有精彩的發揮，助皇馬奪得歐冠冠軍，這也是他第四次贏得歐冠。

牙朗美欺三甲不入
明明數據上已經係頭三名再高一個level

牙朗第幾

2

樓主話3甲不入,唔計

又話3甲不入

柒左sor
之後以為頭三名係傳華拉尼 包皮同 全能神摩笛

如果今年無世盃 我都幾肯定條跑狗前十都無

華拉尼第7

各位大佬手下留情
之前三甲傳到佢咁行又r聯又世杯又盛
頭先一起世就見到垃圾笛第一嬲嬲地無睇曬就開左post

唔緊要啦 華拉尼咁都第7
明明摩迪有既獎佢都有，仲要世界盃冠軍
從來都無話憎過世一摩但個頒獎真係好有問題
美斯同c朗…

我覺得俾華拉尼同基斯文或者包皮都算
起碼世杯年都叫俾世杯冠軍
但係俾摩笛？？？？
兩隻字講曬 憑咩

咁佢世界杯都係MVP喎

算啦 唔會再係佢兩隻老野拎架啦
其實都預咗，但世盃年真係俾求其一個法國人拎
都會好過俾摩笛拎咁解姐
摩笛唔係唔好亦唔係要講到佢變垃圾
但數據又唔夠人好，獎又唔夠人哋好到底點解拎到

憑咩?

講入波又唔係佢
講獎盃又唔係佢
講攔截又唔係佢
講搶斷又唔係佢
講創造力又唔係佢
講樣都唔係佢
究竟金球獎係睇咩

整體表現 作用性

其實點解要咁罵摩迪，佢已經算謙卑個批球員

佢2017-18係真係踢得好好啵，歐聯無佢皇收左皮好耐，世界盃mvp

評分7百幾分，第二得4xx分，大把球員都覺得佢值得拎

世界杯嗰陣又話佢好有作為，家下人地攞金球獎又話人地憑咩

呢樣唔得嗰樣又唔得，你咪自己整個連登仔金球獎囉，戇鳩

掃蕩王

最慘世盃後差晒

作用王

佢係歐聯做過乜？

咁多人無睇摩迪踢波

串連晒前中後，助攻助守囉

講真上季皇馬摩迪真係踢得最好最穩定個個，

因為佢世界盃表現一般同今季跌watt 就踩低佢係好唔公平

好多人 鳩up冇譜
大撚把人話今屆同pukas award一樣咁鳩

Cr7 fanboy

你睇下啲大型football page 例如 433
多數comment 都係講the football world is dying
今次個結果真係造神造得太明顯兼太核突

捧唔起啦

認同美斯C朗更值得拎
但唔係佢地拎既話
摩迪係最值得拎
基沙文 麥巴比
兩隻字講曬 憑咩

feel

屌 一個二個淨係講盃同入波
摩踢得好又唔講

Kante得11

應該要比基沙文

垃圾獎

新新類型球王
講feel

根本就marketing
有乜代表性

史奈達三冠都冇啦，佢憑乜

排第17嗰兩件垃圾

去Twitter都見到一堆人鬧緊

梅你老母 羅你老母

帥兄有諗頭，開個po先

今次純粹係商業決定，美斯同C朗都年紀大隨時都會退落黎體育用品公司自然要搵新繼任人，但近幾年無幾多年後生標出黎唯有搵世界盃有表現既摩廸黎培養

條撚樣憑咩

twitter好多朗迷

世界盃差d累全家都叫carry

你睇佢世界盃踢波幾瀟灑就知
好多時克羅地亞同皇打反擊咁有threat都係因為佢轉守為攻唔易甩波等d隊友有時間殺上去先做到

簡迪 正式成為世一防中

夏神係英超第一人

世盃佢隊友踢得好過佢啦

其實就唔係話佢唔值得拎
不過當佢拎到既時候
就會諗起之前史尼達 小白沙維個d拎唔到係幾唔抵

郎迷

其實今年都幾明顯就係唔想比美斯C朗再攞
之後就揀一個出嚟 將佢變做新球皇
其實摩迪只係咁啱踢皇馬 又歐聯
之後順勢就贏曬咁多個人獎
其實如果要分 真係大家都可以拎
覺得咁多個都唔係特別好
但覺得包皮唔值得排咁前 佢屈下人速就出名
竟然可以高過美斯 一個全季carry巴塞
真係唔太接受到

仲有人講基沙文

連皇馬自己ig都屌9魔迪

根本今次金球獎就好無說服力

咁啱踢皇馬

平時冇睇皇馬就算啦，上季摩迪係皇馬keep得最好個個，c朗都係踢半季好波咋

根本包皮吹大左 係想吹到佢係下個c朗美斯

一個淨係去打法甲嘅球員已經吹到咁高 歐聯又未拎過

世界盃我覺得要數 都未數到佢最carry個個 不過都無可否認係sharp嘅 前中後場差唔多名個位置都有球星仲要係好後生 個個跑得

但只計世界盃就推到咁高 上季係法甲數據都唔見得係特別勁 竟然高得過上季西甲數據各樣第一嘅美斯

基沙文上年歐聯都踢唔掂去踢歐霸 世界盃又唔係特別好 排咁高已經要偷笑

SALAH 上季踢到咁都係第6
踢埃及 應該一世入唔到3甲

其他唔講
美斯點會後過c朗

金球一定要比皇馬嘅人
唔通比牙朗攞落皇馬面
咁一定要係皇馬選個出黎
就揀摩迪
咁簡單有乜好拗

梅西

歐聯對羅馬個球真係好撚型

講全年表現
美斯跑贏魔笛十條街有突

皇馬波我無睇 但起碼我知c朗後半年傻撚左咁係咁入波 後防起碼令人放心
巴塞我都起碼睇左一半 聯賽長期都係踢緊-6足球 而-6到嗰條友永遠都係美斯
86分兩分鐘連追兩球
一條友hat-trick贏3:2都見過
而唯一輸嗰場就係無美斯
歐聯小組唔使講 小組入球王
16強都仲靠佢強姦緊高圖
8強隊垃圾先-6唔起
到世界杯hea踢一場比人屌到仆街
再望下個排陣 就知跑黎都曬鳩氣
到佢16強爆seed 1g1a
都起碼叫領先過冠軍隊
最後都係輸3:4
連呀球王笛都要輸2:4
你可以話法國嗰班人係超曬班
但係咪一文不值我又唔覺